# user_ranking_server

> 身内で楽しむやつなので詳しくは直接訪ねてください

## 概要
以下のクエリを高速にさばきたい
* ユーザID `id` に正のポイント( `incr_point` )を加算する
* ユーザID `id` の周囲50人の得点と順位，IDを取得する．自分含め51人を取得する
* ランキングトップ50人の得点と順位，IDを取得する

### ランキング詳細
* ポイントの降順でランク付けすること．同じポイントの場合はIDの昇順でランク付けされる
* ユーザ数が表示人数に満たない場合に限り全員を表示する必要はない．詳しくは以下の例を参考にしてください
    * 20位のユーザのランキングを表示するとき，表示される範囲は1位~46位
    * 1000人しかユーザがいない場合において，990位のユーザのランキングを表示するとき，表示される範囲は975位~1000位

### コード詳細
* 基本は `ranking_server` namespace内と，標準ライブラリのinclude追加のみ許可
* 並列化は想定していませんが，うまく動くなら使ってもいいです
* c++17でコンパイルしています

### 評価
#### 正当性
* コードの正当性評価は特定の乱数によるスコアhashが一致しているかで評価します．hashの求め方が雑なので結果が異なっても同じになる可能性はある．CTFではないので不正にhashを一致させることを目指すコンテストではないです．
#### 速度
* 10試行平均と標準偏差を表示しているのでお好きにお使いください．
